一人一個見過最特別嘅結婚回禮禮物

細個見過六合彩飛已經覺得好特別

點知幾年前去飲 份回禮係思樂冰杯

真係一手俾人情 一手俾個思樂冰吉杯我

去到7仔仲要俾個店員質疑我係咪洗返乾淨個杯翻飲

思樂冰示意圖（for 00後）：

gif呢

冇gif 0/10

Gif ??

今年4月，酒精搓手液一支

得2粒朱古力渣

蜜糖

你畫嘅gif一張

好好啦

在心中

都算實用

咁貴重
我啲墨寶

口罩folder加搓手液俾埋你開席前用

好貼心的安排

ok 遲啲等我用自由斟做回禮

有諗過好多人最後都無拎
不如捐鬼左佢 但好似無一間ngo 好捐

之前去過親戚結婚係捐比HKFP

Power Bank

仲要印有新娘同新郎既結婚相
我心諗 咩料
之後俾埋隔離位個師奶同事

實係淘寶貨 會爆炸

有料！

牛奶仔棒棒糖
懷疑新郎去開飛田新地

係，嗰陣搓手液都係貴貴哋

都幾sweet

係呀